1. Які існують типи даних у Javascript?

    Існують наступні типи даних:
    - number;
    - string;
    - boolean;
    - null;
    - undefined;
    - object;
    - bigint;
    - symbol.

2. У чому різниця між == і ===? 
При строгій рівності порівнюються типи змінних. При нестрогій відбувається приведення до одного типу.

3. Що таке оператор?
Оператор це внутрішня команда язику JavaScript, що виконує певні дії та повертає результат.

